呢個時勢，仲有冇開到深夜既拉麵店？

好想食

而家一蘭開到幾點？

17:59:59